可唔可以唔好再將supposedly講做supposingly

唔識英文就咪撚講啦

Supposingly
Double confirm

再誇張啲既
Leg 機

仲有咩

intasgram

港式英文有乜問題

whatapps

leg 機真係好柒

仲有：
Game 讀做 ghem
Name 讀做 lam

Please kindly

連登特別多grammar nazi 無計

對唔住
我以後唔講英文啦

Supposedly 指你假想緊件事
Supposingly 指件事有意識，自己假想緊某啲野

主動、被動
有本質上既分別，唔止係on9 grammar rule咁簡單

曾經一度懷疑自己讀lag機係錯
個個都讀leg

Well received

有冇例子Supposingly應該點用

雖然supposingly唔係字典字，但如果要用⋯
The wise man strolled around at the corridor supposingly.
The investors held long position on GME for they supposingly expected a short squeeze.
不過現實冇人咁用，結果係香港人/鬼佬都用supposingly當supposedly，遲啲supposingly會正規化當supposedly既同義辭

Please be noted....
Discuss about...

仲有咁worse, 未聽過鬼佬咁用

Claim錢
Cam錢

Present
Pisent

Instalgram